
                      No apta para la calificacion que tiene 8 aňos. Tendria q ser minimo para 13. Mucha violencia gratuita, hijo q mata a padre y hermano. Mensaje subliminar de violencia de genero, abandono de hijos, prostitucion....armas que no vienen a cuento. Accidente de trafico nada mas comenzar con persona q queda invalida. Insultos a hijos. No es adecuada para 8 aňos.